有冇人對過去一年連登仔不斷攻擊 香港警察 好失望

原來仲有好多人唔知前線警察用心良苦,
到底有幾多次係警察高層冇睇住既情況之下,
幫助緊示威者。

如果呢班良心警察全部劈炮唔做既話,
到時佢地換曬班武警同公安落黎，
你地真係甘心咩?

既然都原諒得TVB
不如原諒埋差佬啦

想tvb早一日執柒左佢既話麻煩大家加入全新tvb戰線
呢個gp係由民間自發組成
除左與舊tvb戰線admin無關
每日一樣夜晚9點準時做任務

😾
Subscribe我地，做日任！

⚠️
⚠️
⚠️
我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠️

原諒師

你知唔知 唔係TVB記者當日係內部「抗爭」既話
11月3號就唔係 混亂中趙家賢跌左一隻耳仔
而係趙家賢率眾圍歐無辜市民

職業bin師

又係你

推

最鍾意留名

gay

yes

其實班友真係有上lihkg咩

點會冇
舊年11月3 號趙家賢單野一報 當晚全公海都覺得篇野過曬火位
甚至有人提出應該私了班賤種

第二日下午就即刻上黎扮嘢話佢地「內部抗爭」
又會咁撚巧合 一話私了佢地就即刻仆出黎話自己係「黃」既
大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工